銅鑼灣點樣入維園？？

岩岩入到就到維園d橫街
D人突然調轉頭行，行邊到先入到去？